睇住另一半變真係好可怕

同女朋友一齊左就三年 早兩個月分左手 因為自己臭脾氣 相處上既問題 令佢覺得好吃力 亦睇唔到將來 以前大家都習慣小小事嘈交就講分手 冇諗過今次真係最後一次 以前無論咩事都氹得翻 今次佢真係block埋我叫我唔好再煩 再煩只會令佢反感 睇住佢反應同以前完全唔同 個種陌生既感覺真係好可怕

奉勸拍拖既各位 脾氣唔好真係要慢慢改 冇人老馮承受 唔係真係想分手就千其唔好講呢兩隻字 因為你永遠唔知幾時係最後一次 好好珍惜你愛既另一半 okay?

幻覺嚟，嚇我唔到嘅

最熟悉既陌生人

抵撚死 自己攞嚟

咁中意講分手，終於有得分你唔係應該好開心咩？

自己攞黎衰

分手真係唔可以成日講

我都想係幻覺

啲回憶係咁湧上黎

你講得岩 真係自己攞黎賤

知衰啦。。

係直頭唔可以講

可怕個嗰係你

點解咁講呢

冇左先識珍惜 人真係好犯賤

其實係所有耐心都用盡
三年你都發展唔到穩定關係 仲小小事鬧交
即係相處上仲未有共識啦 加上以前積累落黎
你以為係冇啦啦分手
但可能個女仔係心入面比過無數次機會你
預期係咁 我係個女仔都唔會再浪費青春係唔穩定關係上面

學行跌倒，下次會更成熟

係你自己on9姐，性格差學咩人拍拖

點解你個標題講到好似佢錯咁

戇鳩咪撚拍拖啦

你講得好岩 完全係佢同我講既野 我都好後悔一齊期間冇發意到可能佢已經好氣餒

對我黎講諗法上真係改變左好多 知道自己有咩做得唔好 或者再冇機會比佢見到我既改變 但我都好感激遇到佢

我認係我on9 自己攞黎 但我相信每個人都有缺點 都係因為拍拖為左愛既人變好

可能我表達得唔好 錯在我 純粹想表達我個種不安感

歡迎大家討論 講下我有幾on9又好 講下我可以點做去挽回佢都好 我都有心理準備呢段關係已經去到盡頭 但我都會默默等待

睇住佢反應同以前完全唔同 個種陌生既感覺真係好可怕

恐乜怖啫，講到人有問題咁
人地一直有變化，只係你個on9唔當一回事

唉

係 係我當左另一半老馮 以為嘈交一定氹得翻

巴打又係咁上下情況？btw user name

你冇錯，錯嘅係佢
肯定好撚蠢好on9

做錯大家都有 但搞到今時今日咁係我一手造成

淨係識話人成日發脾氣 點解一定係你改先
佢唔諗下自己有咩做錯？
佢就啱晒 鬧人嗰個就係唔啱？

咁難頂就係人都變啦

我都有諗過呢個問題 糾結左好耐 我諗對錯唔係最重要 亦好難去界定 但好肯定既係發脾氣就一定唔係好事 唔多唔小都會有啲難聽既說話傷害到對方 所以講到尾點表達自己諗法最重要 發脾氣就一定解決唔到問題

都係既 我唔變好 佢會灰心都好正常 怪自己後知後覺

唔發脾氣冇人會放上心 發完佢都唔明就係佢on9

自己衰完之後叫世人唔好咁做

睇因咩事發脾氣啦 亂咁發就真係不了
容忍都有個限度 唔係大家一齊就要硬受對家脾氣
到佢忍唔到果陣就會諗係咪要對足呢個人一世
如果咁樣佢仲忍唔忍到落去
所以有脾氣難頂果啲 係要亂咁發脾氣話自己係咁 無得變果啲 唔好搞到人咁辛苦啦 有個忍你嘅另一半就好好珍惜喇

過多10日樓豬就會發現佢ig曬新仔

同你情況差唔多
不過仲未分手
點算

係 你講得好岩 我以前都覺得脾氣點改啊大佬 到今次 我就發現當你唔改另一半會走你就一定會改 怨天尤人都冇用 所以希望睇到呢個post既人 明白如果真係愛就改下啲脾氣 唔好好似我咁先黎後悔

希望唔會啦

好快啲改下啦 有咩平心靜氣傾 啲小事就忍下 唔好走左先黎後悔 我成日同我ex講忍下忍下就一世架啦 希望你同女友可以長長久久啦 加油！

臭脾氣都有個女友忍你3年
我呢d脾氣好真係情何以堪

咁當然佢都有佢既不足啦 大家都互相忍讓 只係我脾氣呢樣野我一直冇改善 好羨慕脾氣好既人 自己唔會下下燥 又唔會講錯野傷害到身邊人 加油啊巴打 會遇到個好女友的！

抵撚死啦，唔撚識尊重人呀拿

知衰啦 依家咪自己承受翻

咪再害個女仔啦 唔散都散咗 人哋依家想點對你 做啲咩 就算真係好似#39咁講有新仔都唔關你事啦 做人往前看 改下自己啲脾氣 學識點去錫下個女朋友好過

最可怕係你明知自己脾氣臭都重死性不改
頭幾次冇嘢你唔係會覺得一直都冇嘢吓話

我都係啱啱今日分手，都係因為自己臭脾氣所以先俾人飛，真係點氹唔返。

睇你有無本錢，你搵到第二個係無問題。

改好脾氣，留比下一個啦。

脾氣一定會改 明白做咩都要有耐性 我會等佢 有冇機會係一回事 不過反正我都冇意欲去認識新既人

抵撚死

或者冷靜一下先搵對方啦 其實脾氣唔好都係基於冇耐性 如果你係咁chur佢其實即係話佢知你依舊都係咁冇耐性 慢慢來吧

有冇本錢都要改啦

努力改善中 但唔想有下一個了

係我抵死既 希望我既case可以比見到既人改善下自己脾氣

係你先咁撚柒既者

加油呀 巴打 變左陌生既感覺真係好難受

唔柒都柒左了 希望可以告誡下其他人

係人都知脾氣臭係唔好啦, 使唔使搞到分手先知呀呢d野, 有冇驗過自己係咪弱智

巴打咩環境啊？ 我依家呢一刻難受 相信我地仲一齊緊個陣佢都失望難受過無數次 所以惡果依家自己承受翻

當局者迷嘛 依家咪認清自己on9趕走最重要既人

抵撚死，只撚憎脾氣臭嘅人，全部自我中心撚嚟

我男友一打機輸左就語氣態度差到一個點 次次都冇啦啦俾佢鬧

係 真係駁唔到

絲打有冇因爲脾氣而想分手？

仲中學生拍拖咩 係咪都講分手

甘又冇啵 因為有時我打機輸左都會燥燥地 所以都明既 同埋我相信佢會慢慢改 但有時會真係吾開心架 不過佢見到我吾開心會主動走埋黎講嗲我

大家都係火爆 明明好小事嘈嘈下就嘈到講分手 依家諗翻緊係覺得on9 但當下就係控制唔到

咁就好啦 打機忟陣呢啲小事 但去到真係有啲重要既野有矛盾有爭執 呢啲位發脾氣就一發不可收拾 絲打要長長久久 大家都發小啲脾氣啦

巴打 你真係要努力改改脾氣 女朋友變下變下就老婆架拉 對一世架

佢有時輸排位 就會掉手機 果陣我就吾敢出說 等佢冷靜 不過問心 如果睇吾到有任何進步呢 真係會心都淡9埋 不過我相信佢會改 但就係時間問題

可惜佢唔係我女朋友了 你呢句令我啲回憶又湧晒上黎 以前我同佢講 行下行下就到 拖下拖下就老架啦 改一定會 希望將來同佢仲有機會啦

人哋都比咗差唔多三年機會你 你都仲係無改過 佢仲要block埋你 有無諗過人哋真係唔想再見到你 你再點等佢對佢嚟講都係煩擾 唔會翻翻你身邊架啦咪咁天真啦

我3個月啦 知道自己有咩唔好就好好改啦 唔好太內疚自責 每個人都會有缺點 對方都會有 唔係話佢受你臭脾氣係應份 但係好愛你既係會好好包容 會比你慢慢改變
掉返轉 對方都應該有令你唔舒服既性格或者行為
相愛就應該互相包容體諒 3年可唔可以令一個人脾氣變唔臭呢 就真係人人唔同
對方唔願意再花時間同心力等你改變 佢自己都有責任
點都好 做好自己 改變好自己 就會有更好既將來

唉 巴打 你識後悔 就俾啲心機改善下 話晒都3年 冇可能話斷就斷 俾啲成績佢睇拉

求仁得仁啫
樓主唔好再拍拖害人啦

呢樣野要大家拎出黎傾 呢個位你覺得可以容忍 但終有一日都會爆 與其係咁 不如早啲講出黎 比佢早啲知早啲改 到時佢都冇得抵賴

我當然知啦 但我等都唔代表我要煩住佢既

多謝你鼓勵啊 你講得好岩啊 不過改唔改在於自己 一唔一齊就在於佢 所以我會慢慢去實踐去改 將來係點就交比個天決定了

多謝你啊我會努力同認真改下 以前就係好似食老本覺得有感情基礎大晒 依家就真係明白另一半隨時都有機會離開你 所以每一刻都要做好自己同珍惜對方

岩啊 所以一日唔改好都唔會搞鳩人啦haha

老憑忍你架？抵死啦

好好加油

所以我真的知衰啦

你都要加油啊

推一推 大家繼續屌醒我啦 又或者有冇過來人講下點樣改走啲鳩屎脾氣

我好大脾氣，老婆又係好有性格既人。不過我把口叻過我老婆，每次嘈佢都唔夠我講。佢會唔開心，不過道理係我到就唔會道歉/認衰。

最簡單就兩個人傾，開盤口要求乜。做唔到/要讓步就講出黎，直至兩個都接受。如果兩邊都唔讓就無計傾。

當買個教訓
下次再拍拖就咪再咁臭脾氣喇ching

我已經冇再chur佢住，諗住過幾日再搵下佢 睇下有冇得救

可以走到呢一步都唔簡單 能夠大家搵到個平衡同共識 好多情侶都得唔到呢步 要幸福啊巴打？

知架啦 唔希望有下次拍拖了 做好自己先

幾日我諗唔太夠 時間除左係比佢 最重要係比自己諗清楚自己係咪有能力有決心真係去承諾對方同改善 加油啊 祝福你

變咩，自己鬧走對方

諗翻都覺得on9 但都發生左 希望自己既改變佢會見到

人地都係幫你實現願望姐
你話分咪分囉
分手當飯食
狼來了 抵啦

我都好撚辛苦 每日習慣事無大小都打比佢同佢傾
點解你突然變到咁冷淡咁狠心

唉 真係狼來了

唔好諗點解佢變啦 已成事實 亦控制唔到 不如諗下自己可以點做 挽留佢定move on 加油啊！

完全諗唔明點解會對到一個自己鐘意嘅人發脾氣 大事都算 小事真係

留低美好回憶大家都開心 好過 ugly break

抵啦垃圾
咁撚笨，失去先黎珍惜有撚用

除左講抵撚死都唔知講咩好

冇野係理所當然
忍到你一次，唔代表次次都會忍你

明明唔想分又要成日講分手分手
宜家成全你啦你又後悔
On99拿屎上身

唔好走返出黎害人，唔該

但好難忍到手唔搵佢，幾日都未必忍到

人唔失去永遠唔識珍惜

你個標題講到好似條女錯咁

大小事都唔應該 因為自己情緒管理差

依家都break左了

所以希望見到既人唔好好似我咁

一定要忍啊 你唔忍個人唔理性仲容講錯做錯 到時真係冇彎轉 比自己清醒下頭腦 亦都比時間佢冷靜

當失去一次甘既 之後就唔會再錯了

表達得差 急住打標題

見你冇還口等小弟我講d鼓勵說話
一幣兩面：
巴打move on
有時係要個人有經歷先成為到成熟的你
對下一個屬於你既女人更負責任
巴打加油

其實見到咁多巴打屌柒我 見到第一下都有啲忟 但諗真真係冇一句講錯 我知自己衰啲咩 一定會努力去改善 我相信佢可能好灰心但都未至於完全忘記我 始終都咁耐感情 但我知佢block得我即係我太chur 希望大家冷靜多一排仲會有轉機 感謝你鼓勵啊巴打！

拿老實，啱啱果d係我親身經歷
我以前d case唔多講，冇辜負人但唔識捉住緣份
一識捉住就被人捉過世啦
小弟上面既睇法係源於，冇以前我自己柒下柒下既經驗
係唔會識點對女人好，有d學費係要交左先無計
你個case我就咁睇我都唔肯定可唔可以追返佢
我覺得咁啦，兩條腿走路，隔多排試下搵返佢之外，又試下物色新對象咁
而家享受下單身自由既時間先絕對冇壞(雖然我知最後果句你未必聽得入耳，但我認真的 )

其實我都有諗過 但真係冇意欲去認識新既對象 重新認識一個人真係好攰 我都好認同一捉就過世呢樣野 初初同佢開始都冇諗過會一齊到三年 上面絲打講得好岩 我後知後覺先會覺得今次分手好突然 但對佢黎講 佢已經失望過好多次 希望時間可以令我改變之餘 亦都可以令佢重捨信心

所以而家咪抖下先
講真唔急既，亦都急唔黎，兩條路都係
係呀，女人係咁ga，俾緊機會你改係唔會話俾你知
我好耐之前花左好多時間先講服到我老婆係咩都會同我講先唔好收埋係心
呢個我覺得好緊要，不過因人而異啦
首先聽果個人係要人地講出黎後，係持平講道理既，咁人地先肯講俾你聽
以上我既經驗僅供參考

女人好麻煩，唔似男人有乜講乜

佢地天生係咁冇計
寧舍麻煩

我同佢以前都有傾過 但佢都係好少會講自己點諗 好彩係一齊得耐好多時都估到佢點諗 但好似今次咁 估錯一次就仆街了

好似係天性黎haha

如果你同樓主想聯絡番對方，唔好咁急，等兩三個禮拜先，等佢淡忘對你既感覺，你地先可以從新開始。

但我其實已經分開左就黎兩個月啦 但應該咁講 頭一個月大家有keep contact 我諗佢仲比緊機會我 係兩星期前我開始心急 可能chur親佢佢反而就冇覆我 而我都冇再搵佢 我呢個情況應該點搞好

你做得唔錯，讚下你啦，你起碼忍到再個禮拜，可能再忍多個禮拜啦，我以寫過，你參考下。

我都有睇呢個post 你講既野我都做過了 但佢唔想出黎啊 就算係陪佢做佢想既野 係咪需要再耐啲時間

佢唔出嚟即係唔肯同你出嚟， 約會其實唔需要太在意做啲咩嘅， 佢都好明白重點只係同邊個出嚟。

成功要約嘅前提係吸引力做夠， 即係其實你根本未重新吸引到佢，而佢亦都好敏銳咁感覺到你只不過係想復合。

喺佢嘅角度， 你可能只係:hey, 你最近好嗎, 食咗飯未呀， 玩咗啲咩呀， 要唔要出嚟呀。

目的性太明顯， 其實佢都好有戒心。

你要喺我篇文前段個位加油， 即係唔好諗住復合先， 唔好約先， 只係做返普通朋友, 甚至分享你嘅新生活， 畀佢覺得你已經movie on咗, 到有機會你再調下情， 即係好似我所寫咁。

我朋友都有講過 唔可以再當佢係女朋友咁看待 要係唔受佢影響下 做自己既野 同時去從新認識 講我都識講 但要對住一個三年既人 突然要轉換身份 真係無所適從

所以你唔好再諗住約佢， 約係一個結果， 你前面嘅嘢做得夠先會有結果

你岩 除左做好自己 唔好頹唔好扮晒悲劇人物 都冇咩可以做到

就算係明星都唔可以追到每一個人， 何況係我地呢， 相信下個更可愛吧。

但當兩三個星期後，仲可以點開返話題，好似好奇怪咁

其實我都唔知 我諗過左兩三個星期再諗啦 記住唔好一黎就講自己反省啲咩會改啲咩 會比到壓力對方

係你條仆街唔變

因為自己臭脾氣 相處上既問題 令佢覺得好吃力 亦睇唔到將來

你自己on9

條女應該有新target ,如果唔係都唔會忍到宜家先分手。

覺得難追返，三年都無改，忍咗咁耐，同你分開一定覺得好free，呢種無壓力會令到佢短期內半年都唔想同返你一齊，重則就一年，呢段時間肯覆已經好好。以我做例子，一分手如果對方太明顯想復合，我一定唔會再覆。拍拖後又唔會再like or 關注異性朋友/前度，所以女可以好絕，絕到你覺得你唔識得佢，但其實只係無咁親。

垃圾
拍到成日會吵架已經知兩個都人格有問題啦

睇過套戲幾次 越睇越心up

又唔係乜都關第三者事既

食屎啦
當初你係咁對佢發脾氣既時候
又唔見你挽回佢心情？
仲想係咁煩人 你有無理過佢感受？
你係咪真係愛佢？
你無俾機會人 憑咩要人俾機會你

最後佢都搵到Autumn..

完全同意 我都知機會好微 但真係仲愛就點都肯等 我都明再chur佢或者承諾啲咩都冇用 除左過好自己生活 絲打仲有冇咩建議？

因為係我就忍唔到咁耐，我好難想像呢三年佢係點激嬲你，但你又忍唔到個脾氣去傷害佢。

我諗正常情侶都會嘈交既 嘈得密唔密就因人而異 又唔洗因爲咁就judge人垃圾 你話我唔緊要架 上面唔小巴打都屌我on9 我自己都知 冇得抵賴 但就唔好話埋我ex人格有問題

最後因為前度話想同返我一齊，之後唔記得又嘈咗啲咩，好似關於以前拍拖嘅嘢，後尾我嬲就無理前度成三年。其實我無乜耐性，所以唔可以同忍你三年嘅前女友比。

其實一齊以黎大家都有發過脾氣提過分手 大家都有比過機會原諒過對方架 只不過我都清楚我既脾氣冇改善 係今次分手既主因 所以我冇交待以前既情況係點 亦好難盡錄 我都知唔應該煩佢 因為短時間內都唔會有幫助 我好肯定自己對佢既感覺 亦明白你意思 愛佢更加應該比空間佢 機會大家都比過 但冇得當係理所當然 所有野我都好清楚 不過都希望佢有機會見到呢個post 或者其他類似情況既巴打絲打 可以參考下 唔好好似我咁

呢個moment我仲係好愛summer haha

或者咁講啦 唔係單方面佢忍我既 大家既缺點都有去包容 佢都係一個冇乜耐性既人 以前我地嘈交 佢口講叫我咪煩 但其實見到我tun晒雞好驚冇左佢佢都會覺得sweet 不過今次可能真係唔同啦 可能佢真係需要啲時間同空間 認真考慮下將來 但我又好似以前既做法咁去chur 搞到反效果 所以依家我都知唔可以再煩佢 希望我地3年開心既回憶同感情基礎 同埋我依家去做既改變 仲會比到小小信心佢

其實我第一次係連登開post 真係冇諗過會有人回覆 好多謝每一個既comment 屌我on9笑我柒又好 真係比建議我可以點做都好 多謝你地既鼓勵 脾氣呢樣真係搞到唔少情侶明明情投意合都要分開 所以脾氣差既你 為左愛人 改左佢啦 而脾氣差另一半 為左愛人 比小小時間佢去證明 兒幾努力都需要時間同行動比你睇到架 唔好咁快灰心住啦

我都明白脾氣一時三刻好難改嘅
你有冇嘗試過努力去改 最少要比個女仔睇到你願意改

女人走得，一定已經死心，好難搞。
您當上一課，自己下次唔好再係咁

岩岩分手，梗係唔好煩住，比啲空間你自己冷靜，有時你都唔知自己會唔會又講錯嘢又嘈。

努力改善中 但脾氣呢樣野唔係大家實際相處 真係好難比對方睇到自己行為上有咩唔同 不過唔理啦 依家盡量要白己去做啲long term啲既野 訓練自己既耐性 同時提自己所有成果都要靠耐心同堅持 拍拖工作任何事都係

咁又唔係既 死心我唔肯定 但我知佢一定好灰心 因為睇唔到我既轉變 上左一課架啦 無論之後發展成點 有冇機會復合 我都會改走啲脾氣

知道架啦 多謝你既建議

知啦 我自己抵死架啦

可怕係你從來唔會檢討自己

你岩 我真係好後知後覺 一齊期間我都有反省自己 唔多唔小有啲改善 但我都知唔夠 自己缺點應該自己下定決心改 責無旁貸

屌你老母冚家剷
睇個topic以為條女變心俾帽你戴
入到黎原來係你自己on9
收皮啦你老母

Sorry做左標題黨 其實都係想多啲人睇到 唔好好似我咁 失去黎後悔 要珍惜係一齊既時候就做好啲唔好比對方走 我知錯了

為何到了要放手的時份
才來挽救極熟悉的遺憾

User name 係咪同我講

就咁睇唔到你有幾鍾意條女, 知道係自己問題就放生人喇.

咁只係我冇交待我為佢做過既野啫 我好記得佢同我講 壞左既野係拎去整 唔係買個新 我知自己問題我會改啊 如果佢唔想再同我有任何contact 我都唔會再煩佢

呢d鳩up同賭仔話戒賭一撚樣

賭癮係addiction係病態 脾氣係性格缺陷 兩樣野黎架喎 或者咁講 賭仔咁難戒都有人戒到 睇你決心夠唔夠啫

抵啦

嘈得多遲早有一次係最後一次 放過大家啦

樓主可唔可以講下脾氣點臭法？
有無d例子分享下？

仲細咩 下下嘈交都分手
最憎呢樣

我幫佢答你啦
小小野就發到勁大鬧個女朋友
搵粗口/難聽說話鬧
鬧交過程中會講分手去嚇對方
人地做下把位氹佢都唔領情

同我以前一樣，當局者迷，未到失去個一刻，都唔知問題嘅重要性。我之後學到嘅係，試下係其他人嘅角度諗，未必一定係你女朋友，可以係其他比你嘅脾氣傷害到嘅人，諗下如果佢哋聽到你講嘅嘢會有乜感覺，當你都感受到果種難過，慢慢你就會學識點樣控制自己。

同埋相處最重要就係溝通，有乜問題就記住同對方講，唔好等佢積埋積埋要爆發先發現，唔好怕點樣講出口，唔係一定會後悔。

樓主加油，希望你能夠同女朋友喺返埋一齊，愛會令人成長，我諗你都已經有所得着。

以為自己開post

會發脾氣ga人應該即刻死咗去
不過會發脾氣先會得到更多
越係就人你就越係會咩都無曬

癲
好多時發脾氣都係果啖氣 我自己同女朋友有唔高興既時候 通常都唔會再講野住 冷靜下先
等到第二日大家都過左度氣之後先傾返會好好多
有時d野唔駛急住要解決既 對方肯做下把位已經好好啦 都係果句 要尊重對方
發脾氣係人都識 控制脾氣就唔係人人都識
我自己都係 慢慢學習 以和為貴啊

好似樓下咁講 有時嘈起交上黎講野會過份 同埋平日成日個人會好忟陣 有時可能熱 或者多人之類 我個人會燥 但其實唔係佢做左啲咩 係自己有時不自覺會黑面咁樣 或者有時有啲位佢蠢佢大頭蝦 我會好直接咁表達屌點解咁都搞得錯 而唔係幫佢解決 咁所有野積積埋埋就令佢覺得我脾氣唔好 即使唔係平時講晒粗口屌 都令到佢覺得灰心

以前大家都習慣小小事嘈交就講分手
咁都捱到3年咪算好彩

多謝你 其實我有嘗試過站係其他情況諗 例如我自己打波 啲隊友做左啲on9野我會屌 但我個fd有同我傾 屌係幫唔到隊波 比多啲鼓勵 咁慢慢我係打波既時候都好少會屌 但就係拍拖 我唔想搵籍口 但有時越著緊佢就越比佢影響到情緒 可能係押醋又好 為左其他事爭執又好 好容易自己就撻著左 不過講到尾都係自己控制得唔好 依家明白越重要既人越唔應該發脾氣 多謝你既鼓勵啊！

一齊努力啊 為左著緊既人絕對值得！

又唔洗咁偏激既 咁我都認同有時鬧下情緒比對方睇到你著緊都係好事黎 唔係下下百般遷就就一定好 不過睇對象啦

就算拗得幾勁 分手依兩隻不嬲都唔可以講
咁鍾意講 最後咪分左lor

我依家明白架啦 愛人點都比啖氣或者尊重重要

經過一些秋與冬

總有一個人 讓你永遠記得 你自己多差 然後你再也做不了壞人

樓主希望你會對下個女仔好啲

其實我都有咁諗過真係好好彩 以前兩個大細佬咁 係成日嘈交 但點都會繼續拖住對方 但人大左 尤其係女仔 真係會冇安全感同花光耐性

係 所以自己承受翻

唉 真係好多回憶 淨係想對佢好 但我都知冇得強求

點解你地d男人俾一次機會你唔改
俾兩次你唔改 要一直挑戰人既底線?
無㗎啦 女人係好狠心既動物
一但心死 點都追唔番
唯有奉勸ching吸取教訓 對下個好d啦

如果係有事發生左，試下語氣唔好咁激動強硬
一嬲就好容易火遮眼，傷害性說話就會衝口而出
我同女朋友相處，成日讚佢"bb真係叻" 有時其實串緊佢 就算佢知都好，都係覺得好似玩玩下咁
如果佢做左d蠢野，可以試下叫佢下次唔好啦，唔好懵下懵下咁，當然語氣係溫和d啦
如果大家鬥硬，關係會愈黎愈差，大家會好快攰
或者可以大家嬲既時候唔好搵住，冷靜左先再傾
Btw我自己都學緊

我都明白 不論男女死左心就救唔翻 我唔肯定佢係咪心死 定仲有些小猶豫 所以我唔再煩佢 如果將來佢有新既另一半 或者真係唔想再見到我 都冇得逼 但呢一刻 我只可以做好自己 比佢睇到我唔係死性不改

巴打你算好sweet好溫柔 真係要學下 有時女朋友大頭蝦 都係可愛既一面 都唔明以前係咪鬼遮眼 食撚左火藥咁成日忟忟陣陣 不過我地兩個都係燥底 所以一嘈撻著左就火星撞地球

Ching識咁諗就最好
不過唔好得個講字

打你老母臭閪係咪愛ga表現呀
發得脾氣要人就你ga都係臭閪撚樣冚家鏟呀

知架啦 縱使我做既野或者我既生活冇可能一一比佢睇到 甚至乎佢已經冇興趣知 但我都會照做照等

巴打係咪有咩誤會 打鳩人當然係不可接受啦 坦白講 我都試過為左唔比佢走好用力捉實佢整痛佢 之後真係好撚後悔 我上面既意思係打情罵俏個種小脾氣係情趣 郁手郁腳當然不可接受啦

發脾氣都要睇咩原因,對某件事不滿發係好正常
以前有條粉腸返工有壓力就發我脾氣
最後封左佢.某日係街撞到條友都仲無諗過點解要封鎖佢。佢只會搵到同類型既人
樓主識後悔都仲有得改,無人老馮要硬食架

你三年都無變,條女忍到你咁耐都算唔話得

明白 我同佢都唔係會啞忍既人 不過表達既時候就過左火 有時原本想好好地既傾 都會傾到嘈 當然聽唔少朋友講 話我地唔適合 先會成日火星撞地球 但我知無人老馮要受 呢樣野遲早都要改甩佢 只要係愛對方 冇乜野改唔到 因為佢係我最大既動力

咁似吳浩康定唔知邊個歌手既

So true
都分咗手差唔多半年
仲係失戀mode

好中

咁我脾氣差佢容忍 佢都有啲地方我會包容嘛 但我想自己承擔翻自己脾氣臭呢個事實 所以post就冇交待其他野 focus放翻係我on9發脾氣 所以好多巴打都話覺得佢忍我3年好不可思議 當然我好感激佢對我咁耐既容忍 我真係好幸運可以遇到佢 因為大家都覺得之間既化學作用好神奇 我地係一齊之前已經試過嘈交 但就跌跌碰碰幾多次都會扶起對方繼續行落去 不過我諗佢今次真係攰啦 或者諗法上都唔同晒 需要既野都改變左 佢需要一個安定既人錫佢既人 唔再係吵吵鬧鬧過日子 因為大家年紀大左 stage有轉變 需要既野都有變 當然我既脾氣係導致分手既原因 但另一方面我都會覺得 因為大家stage上面既轉換 未適應到或者溝通唔夠 先會咁多爭執 同埋覺得越走越遠 但我真係覺得好可惜 好想可以留住佢 所以問題都可以解決

似既地方係乜野先haha

巴打決定move on 定等佢？ 唔好理人點睇 最緊要自己做個唔會後悔既決定啊

個人廢，脾氣臭，成日發脾氣，個女朋友幫左佢好耐，最後死心走埋

係咪講吳浩康同鐘舒漫個段片？ 咁我諗我又未去個人廢既 有工作有興趣有正常社交 係脾氣差 當然仲有其他缺點 我諗每個男人都會係低潮遇到一個咁既女朋友 但識唔識得振作為左對方改變自己 再留得住對方 就好多人都做唔到 或者就係呢種遺憾 先至會逼到人改變 希望我唔會去到呢個地步

希望有改變la, 飲食都會影響脾氣，試下飲多啲綠茶，同睇下中醫

呢排岩岩開始做gym 飲奶粉 直頭係挑戰自己脾氣同耐性既限度 多謝你既建議啊巴打

見到d臭脾氣男仔成日都覺得好撚好笑,一個冇自制力控制自己情緒的人,有d咩衣郁就七情上面,真係垃圾黎

仆街嚟

發脾氣都好意思話係情趣
發嗰個係好有樂趣呀
不過唔該你對住屎坑發
俾人發嗰個等於你質屎俾佢食

係 你冇講錯 冇自制力唔單只拍拖趕走另一半 亦注定做唔到大事 所以我改緊 唔會再做你口中既垃圾

啱

咁其實每對情侶都有自己相處既一套 我所講既情趣可能係你眼中你覺得已經好過份 但我諗唔少男女都會間中發啲小脾氣 可能係押下醋 等對方知自己care 我相信唔係壞事黎 我脾氣差我衰係我事 但又唔洗下下誇大到發脾氣就係要質對方食屎咁誇張既

係 今次真係仆街啦

巴打又係好似我咁？

你咪繼續發你啲小脾氣睇下點

其實我有時真係唔係好明。。
點解可以對住自己愛嘅人
發咁撚大脾氣 仲要覺得自己冇錯
然後真係失去咗啦 先去後悔

利申：個ex臭脾氣到會打我 dum爛我手機 踼我
最後佢dum爛我手機 仲要岩岩買
即刻屌唔住同佢分手898

收皮啦on9 覺得自己好撚型？？

情人節搵佢啦Ching

臭脾氣就抵死啦

但佢依家係完全唔想理我喎

咁你個case有啲誇張喎。。 脾氣就人人都有 不過去到咁失控 又完全冇改善 分手都係岩既決定

以和為貴 其實又冇絕對岩既方式去做標準既 兩個人舒服有共識就得啦 大家都係講出黎比人參考下

係改到至好 無人會無啦啦改到
唔係話你有咩覺悟就即刻改到 講係廢嘅 做到出嚟先好講

唔好話咩佢無啦啦變左 所有嘢都有前因後果
你女朋友咪on9囉 忍左你咁撚耐都仲唔走

我最憎就係脾氣差嘅人 食屎啦你 好聲好氣唔得嘅
脾氣差嘅人係完全無理過身邊嘅人感受
唔該你由呢一刻開始學吓從人地角度睇吓 屌

唔想chur佢住了 節日呢啲好死架啫 聖誕個陣我送晒花係屋企樓下等佢都冇用 反而wtsapp有傾過下脾氣點解決 可以點相處 但傾傾下又不歡而散 所以佢著眼都係日常既野 真係我點改變 為呢段關係做到幾多 得時間可以幫到我 所以情人節唔搞咁多啦 如果忍耐下可以一齊翻 將來仲有幾十年情人節

搞到自己老婆唔開心已經唔岩啦屌

垃圾

覆到手軟了 多謝你留言 我真係知我抵死架啦

以為我開po
同女朋友兩年半多啲，又係我講過幾次分手，
每次都覺得佢有frd唔理我而講

今次佢同camp啲人識咗無幾耐就去飲酒，我好唔開心，無試過咁嬲，講咗分手，中間又鬧佢啲唔好聽嘅野，今次佢真係頂唔順，攰咗

分咗手第一個禮拜(1號佢提分手)，而家同樓主諗法一模一樣，俾緊空間對方，心態上轉變好多，每日只係講早晨

黎緊廿幾號係我地每個月都會出黎嘅日子，相信佢呢段期間都有諗法，我打算俾佢知道我嘅諗法再俾佢做決定，真係唔得就move on

咩睇住另一半變好可怕
收嗲啦你
對方睇唔到你改變先覺得可怕

我願意作出改變 願意慢慢修補關係 願意等佢返轉頭 但唔知佢願唔願意原諒我 比多次機會我 一次就夠

我親身經歷話你知 心急一定講錯做錯 一個月前我仲同佢contact緊 佢會同我講有咩唔開心 仲會傾下電話 大好機會 就係我急 令到佢要退後翻一步 所以 你千其唔好好似我咁 要忍耐 過下自己一個人既生活 約多啲朋友 真係好忍唔住就搵朋友傾或者上黎發洩下囉 但你心急搵佢 唔係心平氣和 就一定行差踏錯 你急 冇耐性 就係脾氣唔好既根源 即係話佢聽你冇改過 一齊加油忍耐堅持 我相信我地都可以同翻心愛既人一齊

絕對認同 一定係經歷一啲大事 人先會有改變 我相信今次就係個契機 佢同我講過 我成日諗一齊翻先可以證明到自己會改 點解唔諗下唔一齊既時候可以做啲咩 坦白講 我諗唔到有啲咩可以好直接去證明 但我有計劃點去建立自己

我本身身型好瘦 所以去左報gym 本身有彈琴 逼自己練翻古典 可能你會覺得關乜鳩事 但對我黎講 我唔可以逼佢 就只可以自己進步 呢兩樣野對我黎講都係long term先有成果既興趣黎 我就係鍛練自己做所有野比啲耐性 唔好急於短期內會有成果 就同拍拖一齊

或者個個都覺得我好荒唐自己呃自己 但我知我唔可以靠食老本靠回憶去挽留佢 因為佢望翻轉頭都係得負面既野 所以我建立自己 做翻當初個個吸引到佢既自己 我相信每一個想復合既人 都應該咁諗 淨係向前望 唔好回頭

咁都係既 不過咁講啦 大家都係拋個建議 岩既咪袋住 唔岩咪碌過

明白了，所以佢講完分手之後我都冇再搵過佢，忍手忍得好辛苦，哩兩日淨係係咁煩d朋友，完全唔敢搵佢。我知道再搵佢只會令佢覺得更煩，更加討厭我。所以依家諗住搵份part time 返下等自己冇咁得閒，唔會成日諗住佢。

你ex幫人教咗個男朋友翻黎

大概係 自己都覺得同佢性格唔太岩
但唔知點解都會好掛住佢
好留戀咁
但你話去追佢 我覺得佢都唔會受
所以我都唔知呀

明白啊 去camp飲野呢啲野又係好敏感 我同ex以前都試過因爲飲野而嘈 個次我叫處理得好小小 我特登出去接佢飲完野陪佢食宵夜送佢翻屋企 咁樣自然覺得你窩心 下次巿有呢啲活動就會自覺唔想擔心而唔去 我都明呢啲位好難唔嘈 但真係要試下去信任

如果黎緊廿幾號會出黎見面 記得收下自己啲火 有咩都要平心靜氣傾 但你都要知分手係你講 你就一定要讓步多啲 最緊要留得住佢 唔好意氣用事 將來再慢慢傾其他相處問題各樣野 你算好好架啦 總有機會見 加油啊！

Okay 一針見血 駁唔到

唔好諗佢點諗 因為可能佢自己都冇答案 只要你自己盡左力就得架啦 加油！

真心朋友最驚你唔煩佢 所以唔好怕煩到人 唔好收埋自己 搵part time好啊 坐言起行啦 或者可以搵樣興趣做下 學下樂器 做下運動 一個女仔獨立 自己搵到錢照顧自己 又有興趣 會好加分的 加油！

你呢句sad到我唔知點覆 不過我個心仲係好愛佢 所以我會默默等待

真係愛 就做左先啦 冇人天生性格夾 點都係靠磨合架啦 你估拍戲咁真係一拍即合咩 比啲信心自己啦 淨係需要問自己 仲愛唔愛呢一個人 其餘唔好諗咁多啦

其實飲野唔多唔少會有啲敏感，我其實”想”俾佢去，但無奈事前無做好溝通，我係無收過把火，覺得佢咁多frd我仲係到係咪會阻住佢。

大家一直都係對方圈子上唔太放心，我呢幾日不斷反省，發覺係自信不足(安全感)，唔知巴打搵唔搵到自己發嬲問題嘅源頭？

廿幾號係打算whatsapp佢講哂我嘅諗法，我知道佢係需要思考空間嘅人，你都知如果講完都唔想見係咩事啦...所以如果可以約到出黎就好好

如果巴打有時會諗唔通，好頹，不如試下打下你地之間美好嘅嘢，或者俾對方記返啲開心野

多謝你 我同你係同病相連 都係因為冇自信 覺得佢條件好 會有追求者 所以好敏感 好小事就會挑起啲情緒 同你講既說話 我亦係同自己講

我ex佢都有上開連登 唔知佢有冇見到呢個post 其實我個post入面有暗號 係我地兩個先會明 佢會知係我打 開心既野我都想分享 但我諗大部分睇呢個post既人都係想屌柒我on9 咁所以。。睇下有冇機會打下啦haha

佢同我都相信如果過到呢關 應該就可以長久 但係面對呢關真係好徬徨

唔好應該啦 如果呢一關對你地黎講真係好難捱 你不如諗 唔係想結婚 不如咁辛苦捱過佢啦 所以你自己都要諗清楚啊

死左心
機會俾曬你

唔緊要 我會等

聽到自己男朋友講分手2個字真係會覺得好燥

我想再講多小小
我自己覺得呢段時間ex會好容易落撘
近排佢仲搞緊camp啲手尾，有個男仔係呢段時間留意到佢唔太開心於是關心佢(論樣同高度都好過我 )嗯，搞到我無乜信心
佢地兩個開始熟咗，見到一班人嘅合照佢地兩個一定企埋一齊，前幾日仲要一齊去年宵，合照係膊頭掂膊頭。

睇到好心痛，因為鬧交而俾人關心其實好容易覺得對方體貼，會依賴對方。就係咁個男仔仲follow埋ex個private ig(本身得我一個男仔同其他姊妹)

黎緊14號唔知道佢地會唔會食飯添。講真，一個係有事嘅時候關心你嘅人，如果係分咗手後可以一下子同第二個出埋街其實係其他人眼中點都唔太好。假如情人節出埋街食飯我會好hurt。但呢一刻我無得諗太多，佢會諗嘅話自然會諗，再chur只會反效果 你明嘅

唉 後悔啦 不論男女都覺得心痛 衰衝動

比人覺得好人
講野悶

當初我地都想 我地都認定左對方 但依家 我真係好攰 每日都過得好辛苦

真係愛一個人 會押醋絕對正常既 條件okay既女仔 一分左手一定有人食住上乘虛而入 但如果你ex心入面仲有你 個個男仔極其量都係個水泡 但呢啲野你都控制唔到 係去到廿幾號前 keep住你對佢既信心啦 就算佢情人節有冇同個男仔出街 坦白講 你之後都一定會搵佢架啦 點都想有個答案

如果佢冇同個男仔一齊 就心平氣和傾下啦 萬事有商量 但如果佢地po相一齊左 咁當睇清一個人啦 唔好聽人地點講 最緊要知自己諗緊咩 加油啊

總有一個欣賞你既人 會覺得你平易近人 講野悶小小但覺得你乖有安全感 凡事都係兩睇 點都有人鐘意最真既你 但你越冇自信就越吸引唔到人架啦

你個Topic 未入嚟以為係條女變心定點
唔係你寫三年我以為係我朋友嗰EX開
Block得人，人哋背後都好Hurt又同你講咩，係唔想好似撚狗咁比假希望。
咁耐比左好多次機會，到真係冇咗先叫春
女人死心唔係一朝一夕嘅事，而係好多次累積
次次臭脾氣完，死Lur氹返就得當人狗咁撚咩

攰係因為分開左唔開心而吃力 定係因為同佢攰而分開？ 分手每一日都難捱 最緊要係你諗清楚 仲想唔想之後既人生有呢個人陪你過 如果你想 就自然有動力啦

你岩 完美分析 所以惡果自己承受翻 佢唔比機會我都絕對合情合理 不過發生左既過去我改變唔到 我只可以做比佢睇將來我唔會重蹈覆轍

見你有啲planning咁 好 加油

分咗手仲講乜要比空間同每日講早晨

實行中 多謝你！

sc儲火幾百日
以前我斷過，但係之後一直都無
好多謝佢仲肯覆我

幫人湊老公

屌你得果兩個月就咪撚拎出嚟講

佢仲覆你我覺得唔多唔小仲有機會既

咁應該過幾耐先拎出黎講？

或者話佢份人(以前)唔會太狠，IG都無block到我

btw追咗po，女朋友係咪唔會諗返你好嘅野？

我呢 前一段感情 人生剛好起伏好大
對身邊既另一半脾氣的確唔好
分手時好自責 覺得係自己問題
更加想死 覺得自己唔值得被愛
但後來遇到而家呢個 開心好多
身邊朋友都同我講 係因為之前我同果個價值觀太唔同
佢既回應令我心情更差 （佢地都覺得佢一向說話同做法習慣根本唔岩我）
我至岩岩諗返 有時我真係唔想發脾氣
而係係果個身邊 有起事黎我只有更加無助
佢都成日潑我冷水 大家價值觀唔同都令我一直逼自己改變
當然 我脾氣唔好 eq低 情緒有問題係我唔好
但有時未必完完全全係自己問題
當你發現你無左佢 個人鬆左 無再發脾氣時
其實有可能有部份原因不在你身上 而係你地並唔夾 你同佢一齊得好辛苦 但你不自知

Yes 未必全部都係你問題
你要記住今次 對下一個好d

唔好搵人啦咁唔該 比人哋癒合啦好嗎
佢EX仲要問情人節可唔可以一齊過
我朋友Case同你一樣，係好狠心
睇表面好似好平淡冇野仲好冷靜
但佢其實好撚Hurt，我作為朋友都睇到好肉赤
失戀唔係得你一個人承受緊
唔好搞人啦只會感覺你好撚煩
繼續做返以前你以為會Work嗰套諗住會氹得返咁樣

如果我係你條女嘅朋友我都會嗌佢Block你
唉好撚燥見到咁撚多人明知自己做錯即刻lur住對方先
而唔係首先反省自己錯啲乜去改變進步左自己先
到時咪又係一個cycle令對方受傷害

佢會 因為我地之間都好多回憶 而我地既相處個種感覺 都係以前拍拖未曾有過 以前分開過 大家更加記得分開個陣既難受 所以我重複犯錯 我知佢一定唔會好過 我地既經歷唔係有幾驚天動地 但我日常既相處所有畫面都好深刻

我地兩個都好鐘意整蠱對方 例如我地撘地鐵入閘 佢會趁我拍八達通之後好快衝過我拍個個閘等我入唔到 我地去買野佢踎係地下搵野我會輕輕推佢坐落地下 影低佢擺上story 撘車既時候佢會冇啦啦好大聲問我 “你真係要落左個bb 你唔好離開我好冇” 最癲佢試過冇啦啦想係地鐵跪落地下搞到全車人望住我 呢啲最on9最簡單既回憶就係最深刻

至於sweet啲既野 我第一年生日既時候佢偷偷地買機票同我去泰國 聖誕既時候我整過爆炸盒 生日既時候我都係卜酒店吹晒氣球點蠟燭再收埋份生日禮物要佢搵 同埋好似我上面講過 我地之間既暗號 其實源於一套戲 叫the fault in our stars 我一路都唔知 以為係佢自己諗出黎 原來我識佢個日 佢既fb就係po左呢套戲既對白 我琴日碌翻睇完呢套戲先察覺 佢有好多好浪漫既諗法 就好似一個細佬囡咁 而我後知後覺 去到分手先洞悉到所有野

要講回憶實在太多 每對情侶都係 我依家既感受就係覺得好百感交集 btw 識我既朋友睇完上面既內容應該知係我 唔好起底

睇住另一半嘅成熟度同脾氣三年都無改過，其實仲可怕。

你朋友既case還你朋友既case 每對情侶點相處係佢自己既事 做朋友從來都唔應該干涉咁多 只會支持住大家 你唔係當事人 唔認識我同我ex 唔好一口就抹殺錯既人係唔會改 我身邊亦唔少朋友分手之後感情仲好 因為愛對方 先會比機會 先會原諒 我既諗法係基於我對我ex既認識 我知佢係一個重感情既人 佢係一個會去修補唔係貪新忘舊既人 以前亦都調翻轉 試過佢求我一齊翻 係因為佢 我先明白為左一個人點樣放低身段 因為愛對方 唔介意付出同改變自己 唔係個個人好似你咁將每段關係睇到咁絕望

性格真係好難變...你以為另一半變左但其實只係佢忍住唔顯露真性情

夜啦 收皮啦
我同自己講埋

我身邊既朋友都有咁講過 但我都好清楚自己需要啲咩 如果有個好好脾氣百般遷就既女仔同我一齊 我反而仲唔慣 我唔介意改變自己 因為我覺得拍拖本來就應該大家一齊進步 我都明白你既意思 但冇人保證你之後會遇到咩人 係夾啲定冇咁夾？ 但我知我仲愛我ex 所以我未放棄 當然如果佢放棄我唔會煩佢

我以前同你一樣都成日講分手嚇對方
第一次提係真心想分既
我真係頂唔到佢太易嬲
佢係咁求我叫我唔好分手又喊又求
跟住以後一吵架我就成日提分手
最後真係分左

講得好好 其實呢個post好多人將自身經歷放左入黎
多少難聽說話都唔關你事
原本都想叫你放棄
因為我唔太相信你狂發脾氣完完全全係你問題
有時係兩個人相處有問題
但睇到你話你女朋友個段 覺得你係有反思過
感情呢d野 外人唔知咁多
尤其上網既網友
你自己加油啊

難改都要改。。 我覺得只係需要時間一步一步慢慢黎 講起都慚愧 我識我ex個陣其實佢係好冇心思好懶既人 例如一個月我寫左張卡送比佢 佢係零表示 慢慢佢會寫卡 去到整手作禮物 去到卜酒店準備旅行 佢都係為左我一步一步去做 所以正正見到佢既改變 我先有信心去改 可能已經太遲 但我認為唔係冇可能

唉 頂住啊巴打

我相信唔少脾氣唔好既巴打都默默留下正皮

咁你想表達既係。。？

後悔無撚用架
下段感情要吸取教訓

樓豬岩岩散咗無耐?
好好調整心情 唔好再諗以前既野

多謝你 係呢度我交待唔到太多詳情 所以我預左係咁比人屌 我都會逐個留言覆 當係訓練下耐性

但我好相信每對情侶既故事都係獨一無二 以前我同ex鬧分手 大家既朋友都反對我地一齊翻 但我地最尾都係選擇跟住自己個心 信自己決定 當中既經歷只有你兩個人知 要過世都係得你兩個感受到 有時有啲咩柒 要跪要喊 都係得另一半知 講到尾都係你兩個人既世界 我係呢度講我既故事 好似你所講 唔係幫任何人訂個標準 我只係想表達 我錯左 我唔想再有人好似我咁on9 好好珍惜你既另一半 任何人拋出黎既野都係一個借鏡 受唔受用係你自己既觀點與角度

吸取緊啦。。

默默等待

對方耐性都耗盡 佢重俾你挽留係佢戇尻
有時間唔去改 走去尻等
咁鐘意等 你慢慢

就黎兩個月了 調整中 希望將來同佢仲有機會 不過都知冇得強求

咁對於你呢種三唔識七既人 當然就覺得等係on9啦 不過係當事人 就有佢既糾結佢既concern 唔洗擔心 我會慢慢等

三個月可以將三年都講唔聽嘅野改變到

人要改變係需要時間嘅
真心希望你搵得出個問題去作出改變之後
先接觸返對方令人哋感覺到有改變
而唔係因爲當下失去R住人會令對方再次受到傷害
我意思係真係作出改變之後先去搵人
而唔係只會感覺你煩越憎你

忍下忍下就一世？

樓主你係咪d唔鐘意解決問題既果類人

打從心底欣賞樓主
起碼你識得醒覺
現今好多男仔都覺得自己冇錯 仲賴返轉頭條女無理取鬧
希望你成功

其實又唔係我地之間解決左啲咩又逐一同你解釋既 忍下忍下就一世 純粹比對方感受到你知拍拖要忍讓 同埋同另一半真係想長久 一句說話 就唔代表我性格就係有問題唔解決 我同佢之前 有啲問題係大家覺得吃力 而未搵到共識 但亦有唔小野係大家compromise左付出左遷就左 所以你用一句說話就直接判斷我係點既人未免太過武斷了

上面我都有講過下自己點樣用行動去訓練自己有耐性啲 都希望所有想改善脾氣既人可以參考 我明白你意思 我有考慮清楚整段關係 同埋自己係咪真係做到 而唔係盲目為留而留 多謝你既意見

洗撚你教咩

搞掂自己啲脾氣先啦

我都曾經有一段時間好似你所講個種人咁 自己唔岩仲怪佢唔體諒 其實每個人都有羞恥心 只係個個moment惱羞成怒 先會推卸責任 但過左個個階段靜落黎 敢去面對自己錯失 我諗係最難個關 因為我知面對自己係第一步 行唔出呢一步就冇可能再講咩改變 多謝你 我相信一切都會好的

教又未至於 你叻你唔洗啫 但我諗有其他有需要既人睇完之後自己會有反思既

分開左唔開心而吃力 而且最近返工好攰 兩件事加埋一齊就黎崩潰
放工好想好似以前咁有佢係我身邊 可惜已經冇呢個人係我身邊
好想再同佢一齊 為左佢 幾辛苦都唔怕

下個更可愛啊

其實你呢啲人真係唔應該拍拖 未肯定自己改好之前咪出嚟害人
睇你個標題就知你個人幾有問題
千祈唔好搵返你女朋友 放過人地啦
長期俾你情緒影響下 佢真係好慘

變係保護自己
失望到極點就係咁

如果係好似你咁講 我諗冇咩人夠資格拍拖啦 睇完標題不妨再睇睇內文同留言 或者你會清楚啲我個意思同立場係點

但你地係點樣完啊？依家關係點？

最近聽呢句不下一百次了

係啊 希望時間會治癒

醒覺係因為知道另一半真正離開你先識珍惜

好可惜佢已經經歷好多次失望先行得出呢步

最緊要過返自己嘅生活先 其他野隨緣

啲唔開心積埋積埋 有一日同我提出分手 話覺得要分開下停一停唔好將段關係直接推到冇得返轉頭
依家只係約都約唔到既普通朋友 會傾一兩句咁

巴打我明你感受，冷靜落黎頭腦真係會清晰好多，知道自己有咩錯而努力去諗辦法改變自己已經行出左好大嘅一步，做好左自己先再用一個新嘅形象喺佢面前出現，用時間證明俾佢睇你唔係空口說白話，盡力做好左自己可以做嘅野，其後嘅就等待命運安排

祝所有有心想改變黎復合嘅巴絲都追得返自己另一半

明白 所以我都知冇乜希望 同時覺得好愧疚

唯有係咁啦

或者先做好工作 慢慢再睇下有冇機會約到佢？

其實我唔係想話你 希望你新一年可以調整你嘅心情搵到一個令你可以變得更好嘅人

因為我依家都做緊好似你女朋友咁嘅角色

就算佢幾愛你都好 要走就真係阻止唔到
做好自己仲好啦

多謝你啊 希望可以到好似你講咁豁達

觀察到你兩個回覆 都係習慣性反駁 即係起曬"剛"
如果你真係咁想挽回 就自己先反省下你既脾氣 唔好一黎就否認 個口重快過個腦
面對呢d情況 你就諗下"點解自己講完 人地會咁樣諗你" 平時就思考多d 學習如何溝通
人地對你既批評唔係老作 我上兩個對你既回覆都係base on你講既野而推論出黎
重有 依家都2019年 "忍下忍下就一世" 呢d咁封建思想就放棄佢la
有問題 唔係互相忍讓就岩 要拎出黎傾 解決左佢先係辦法呀
如果樓主你覺得唔岩聽就唔好回我 新年和和氣氣 無謂開年

唯有係咁 但依家先知 原來返完工好攰既時候佢係我身邊係幾咁幸福既事
以前成日收工去搵佢食飯仲嫌好攰
人真係要失去左先識珍惜
希望我仲黎得切

我會努力 絲打有啲咩多啲拎出黎同男友傾啊 佢有唔好要改係佢既責任 但女仔都唔好收收埋埋啊 明明相愛到最後都覺得用盡耐性要放棄真係好可惜

我會努力做好自己架啦

我有呀 但講咗一千次未必會改到少少
咁多年感情都希望可以行到最後
我知佢唔珍惜 但唔想要行到最後一步先迫到佢
因為行到最後一步我都已經放棄

好似你女朋友咁 如果到真係分手 好肯定已經死咗心 而唔係想你珍惜先咁做

我都開始覺得自己啲耐性磨滅得冇乜幾多剩
有時大家唔見好似仲好咁

明白你既意思 你有你既道理 我都知自己有時太急 第一反應係點就講出黎 好似你所講咁 我意思係太多同佢相處既e細節交待唔清楚 我講個句野個意思當然唔係忍就大晒忍就當冇事啦 溝通先可以解決到 我都明白 多謝你咁詳細覆 我明白要多啲諗清楚先比反應

大家咁話啦 真係到失去就明白 有佢係身邊已經好足夠

唉 聽你講完自己仲灰

俾啲時間自己冷靜下 試吓適應冇咗佢嘅生活
睇下自己係未接受到咁突然嘅事 定真係咁愛佢
如果自己真係咁鍾意佢先再追番佢啦 如果唔係無謂因為習慣而追返佢
因為如果只係習慣而追得返佢 結果都係一樣

因為我做緊佢嘅角色

都係因為自己脾氣差 而真係分左手了
係好後悔 好想時光倒留....

唯有真係當上左一堂...
對下一個唔好再甘
或者。。真係改到後再嘗試搵番佢

共勉之

錯就係錯 返唔返轉頭係對方決定
如果一直只諗過去係唔會有改善

理性都好清楚咁樣係最好既做法 感性上真係好難受 不過好似冇其他選擇

有得救就快啲救啦絲打

冇諗過有咁多有共嗚既人 一齊加油

睇到個POST先知原來咁多人係咁
希望我地都可以搵返佢返黎啦

知道了 我諗翻過去都係當比自己重新審視一次 去諗將來點行 我都知要向前看

如果可以追得翻佢 一定要開個新post

到時一定話比巴打你知

啱啦 過去咪由佢過去囉
審視自己係最重要
可能你慢慢會發覺
散咗你先真係學識點做人

係佢唔肯改唔肯我唔肯救

等你好消息

唔知點解覺得自己好似樓主個女朋友咁 又係拍咗3年 男朋友又成日怨自己 但我已經盡力愛佢對佢好 但佢總覺得唔夠好唔夠多 好驚有一日會爆煲 但我好愛佢

我都相信呢個係一個過程 唔係結局

如果佢唔肯改 你會唔會為左佢改變下自己諗法？

如果預視到會爆 不如拎出黎傾下 我都知9成9都係承諾n次但做唔到跟住無數次失望 我自己都係咁 但我真係諗唔到其他方法

其實我已經降低咗好多次降到冇得再低 如果佢都改到唔到真係大家有緣無份

佢既問題都係脾氣 定有其他缺點？

脾氣係其一 仲有性格同生活習慣
佢會為好小嘅事發脾氣 大聲鬧/個樣嬲好似想殺人咁
無論咩情況都唔會收斂

如果又要忍住唔搵佢，又想比佢知道你有改，咁邊有方法佢會見得到，其實跟本冇希望

不過唔拎出黎講又真係唔得
下下收埋咁俾機會其實自己都好辛苦

你都係 等你好消息

嬲到殺人咁真係有啲誇張

以為自己開post x2

其實我都有同樣既問題 但我寧願諗依家我自己可以點做先 做都係因為想徹底改頭換面 如果係為左做樣比佢睇 我諗我好快都打回原型 所以到時再算啦

男仔通病就係太直接 冇耐性 唔細心
女仔通病就係有事會收埋 有諗法唔敢講
好似我自己 朋友身上 定呢個post見到 大致上都係呢啲問題。。

巴打 一齊改改佢啊

唉屌 同你個case一撚樣
又係分咗兩個月
又係臭脾氣
又係兩年

依家我最想知就係點俾佢知我改
改完佢唔知道又點可以復合
text完都係藍剔架啦

我之前都好struggle呢個問題 但在佢角度諗下 你做左先啦 佢如果放唔低你 仲著緊你 佢會用佢方法去知你生活成點 佢會慢慢睇到你既改變 原本我都好擔心 會唔會有人乘虛而入 好想盡快解決 但佢concern既係 你唔係單單為左結果而一齊 所以你一定要接受個事實係 你有機會改左做左好多野但冇結果 但你唔改就一定冇機會 咁你做唔做？我就係咁樣同自己講 過程一定難捱 一齊加油 you are not alone

唔好諗點樣搵返人
佢係想返黎就會自己走返黎
愈想最後都係收皮

睇住一個一齊左13年既人背叛
感覺真係唔識點形容，本身諗住佢係我既未來，一齊白頭到老，結唔結婚都唔重要

唔怪得咁話拍得耐拖唔結就會分
我都唔信，原來係真既

唔怪得知個咁多人話轉新工轉環境就會變心
本來都信佢唔會係d咁既人
信任佢唔會捨得咁樣傷害我
原來唔係咁樣既

ps:所有消防紀律部隊都係仆街黎

依家先醒覺都好過唔醒覺既 咪對下一個好啲囉

仆街
係樓主身上好似見到我同另一半嘅未來
又係小小事就嘈交
有時候我會忍唔住發脾氣講分手
事實自己真係好愛佢
最近開始留意到自己個問題
希望嚟得切改變

我覺得係 諗啲你控制到既野 唔好諗啲你控制唔到既野 我明係辛苦 不斷搵其他野distract啦

不能同意更多 希望自己keep住咁理性

巴打 13年感情係香港應該少之有少 我呢啲一齊得三年既真係冇乜資格去評論 希望你可以move on 唔好對愛情失去信心 加油啊！

唔諗太多 做好自己就夠 將來既緣份交翻比個天

希望你可以臨崖勒馬啦 依家睇到個問題就逐步改啦 多啲同另一半溝通 唔好放棄啊 起碼我呢個post仲幫到啲好似你咁樣既情侶

冇啦，已後仲叫我點信人

堅持住啊巴打 花多啲時間陪家人同朋友 愛情就隨緣啦 支持你 有咩事上黎傾下

唔好忍啊 咁辛苦自己做乜

我諗佢堅持得 一定都有啲優點既

標題唔係應該係
“有臭脾氣就要改，慢慢改都好過唔改，同埋嘈交唔好講分手，無人幾時知真係會分手 ”

樓主話女友變，另一個講法應該係你女友發現一直忍你脾氣，等你改等到放棄左，忍唔到落去先真係分手。
講真嘈交幾嬲都唔好講“分手”，因為其實“分手”呢個詞語真係好“unn耳”，嘈交聽到呢句都覺得講呢句詞語既人唔識珍惜另一半。
因為唔珍惜先覺得幾時都可以隨便分手，唔著重感情。
所以奉勸各位巴打/絲打唔好亂咁講分手，正所謂禍從口出。言者無心，聽者有意

其實你每次講分手都係演習來，到真係分應該完全承受到

其實點解會做唔到 成日都唔明

一句講晒，忍無可忍

明白你既意思 我個標題鳩打 我好清楚係自己既問題 好多絲打都有提過 因為花光耐性 累積落黎先會導致今次分手 絕對唔係意外 所以自己後知後覺 一齊時冇留意同珍惜 依家就失去最愛既人

其實係 每次鬧分手大家都好難受 都仲要衝口而出 真係on撚99

因為不論好壞既習慣都係慣性 唔會一時三刻改到 到知道要失去知驚先會萌生改變既念頭 當然唔係人人都係咁 但相信好多有同感既巴打絲打經歷既過程都類似我咁

一句講晒 後悔莫及

我就唔會忍嘅 係咁嘅就即刻bye bye

寧教人打仔 況且絲打交代得咁少 唔評論太多啦 睇佢覆我既野我諗佢自己都好清楚自己諗咩有咩計劃

我講我姐 我無話佢要啊
俾人講兩句就話分嘅就唔會拖咁耐啦

我諗呢度唔少人都應該有朋友叫分手但自己一意孤行

其實都散左半年了
雖然依然仲好想繼續搵佢
但煩到佢勁討厭我了..
連同佢講新年快樂佢都唔應了

過來人。。真係唔好chur佢
佢一更討厭你 你只會更討厭自己

真 比人chur係好討厭 ching係咪次次搵親佢都打千字文

唔好一見到唔對路就分手 希望佢會改變

我知啊 所以我都冇搵佢了

一時時 睇情況 如果明知佢冇心情要空間打幾多字都冇用啦

就嚟步你後塵

樓主唔洗驚 帽事嘅
可能佢只係一隻臭雞

抵撚死，早就要分啦，樓主係到害人

警世po
希望大家珍惜眼前人

咁就快啲做野啦 仲一齊緊就捉實啦 祝福你

冇錯 自己衰左都希望比大家引已為鑑

最後我都係忍唔到手，琴晚搵佢左傾左兩句咁

咁依家咩情況啊？

on9
唔好搵啦
人地講得分手就係想要返空間，或者應該話佢由心而發地堅持唔住
當你以爲你嘅言語可以令佢振作返就大錯特錯，如果你講得通一早唔會分手

我都係一號被分手，過來人

係啊 自己試過搵佢冇用就明 你講啲咩承諾啲咩已經冇用 因為以前講過一樣既野 但行動上冇做過 即係自打嘴巴 反而你唔搵佢一排 等佢冷靜下啲負面情緒冇咁勁 或者佢靜落黎諗翻啲回憶都會有啲掛住你 我諗就算幾堅強幾狠心既人 都會有放下自己防備心軟既moment 不過唔會係咁短時間內 一齊忍耐下啦

佢笠你綠帽變就有資格講可怕
你自己問題 講乜野可怕

我都係脾氣臭所以分左手，差唔多五年拍左，蘇州過後冇艇搭

你愈諗住改之後搵方法show俾佢睇
咁呢種心態即係代表你無改過

忍到你5年但係你又可以一直都唔改既

最好唔好俾假設覺得人地會下啖氣
佢可以嬲完當重新出發忘記你

咁易改咩，加埋工作環境影響

有無拎出黎講叫佢體諒你 就算難改你都唔係老鳳要人食你啲脾氣

你條女乍唔係你老豆老母呀

係 自己既錯自己承擔翻

應該係覺得我冇變 一直都咁臭

所以 做多啲野 講少啲野

希望有呢一日啦

對方體諒係人情 唔體諒係道理啊。。 老豆老母都唔係老馮受啦 難改都要改架啦

其實
抵你死

我都以為講完分手隔一排就氹得返
估唔到係最後一次

佢都仲係好hea咁應我

自己情緒脾氣差就咪害人啦，垃圾
呢啲野你無得後悔架，佢值得更好，而唔係你^-^

多謝提醒
脾氣好差 一直都改緊
而家每次唔小心發左脾氣都會反思同埋道歉
要做到唔可以再亂發脾氣
大家都要加油 珍惜另一半多啲對佢好啲

呢段時間逼自己唔好再諗佢

又甘又吾

另一半係咪轉咗新環境呀？
可能已經遇到比你更好嘅人 人

女人係甘矛盾架拉

學識寫字先啦
咁 唔

慣左手勢

男人老狗成日用分手大對方 我覺得你可怕啲

等緊定move on?

所以叫你唔好搵佢一排囉。。。

加油啊巴打

好努力做緊

比我好既人一定有既 但我相信一齊期間唔涉及第三者

依家佢既態度開始軟化咗啲啲 ，至少依家覆我會覆得快過之前，同埋會同我講on9野，遲啲再睇下點會唔會約到佢出黎。

記住唔好心急啦 其實你下下都以約到佢出黎做前設就好易心快口快chur到佢 我已經冇再搵佢 我知如果佢真係好唔捨得好需要我佢會搵我 就算硬頸都會比小小signal我叫我主動啲 所以平常心啦

早排都同女友分左手 佢去到分果刻都係發緊脾氣 分完個人開心左 好似無晒壓力咁 所以巴打加油啦 特別男人更加唔可以發

我不停係咁發脾氣無停過
好小野已經影響到我情緒

認同你 將來係點我控制唔到 但脾氣就自己有得揀 所以做好自己 交比個天

我之前都係咁 可能一句說話就刺激到發脾氣 去到咁嚴重連自己都察覺到更加要改 要開始改變架啦巴打 唔好好似我咁冇左先黎後悔

其實我都可以話已經無左 分左都個幾兩個月

老套啲講句 順其自然 專注做下自己野先啦 將來既野真係話唔埋 一齊努力

仲要一齊返工 成日見住 佢完全無視我 望都唔望下我 同其他男仔玩得好開心 我好辛苦

咁又真係辛苦啲既 但當你真係將個focus放落自己到 可能翻多份part time 做下運動 約多啲朋友 時間會易過啲 亦都會冇咁易亂諗野觸發啲負面情緒 頂住啊

又無咩朋友

完全自己攞嚟

時間會令你好過啲

分手後 對方block 了我的ig,sc,fb, 甚至連whatapps 也已讀不回好幾日了。 是否已經無機會挽回？
再找她都只會是反感嗎？ 想作最後一次的挽回

做下運動 學下新技能 例如學下樂器之類 有野focus又搵到岩既朋友 唔好日日翻工放工就翻屋企頹啦 只會自己繼續沉落去 我只係諗 我再日日放負叫春做個悲劇人物 唔好話你前度 乜人都唔鐘意啦

認同 依家自己suffer翻

都係既 不過個感覺好似病咁 一時好清醒理性 一時會跌落谷底好掛住佢

如果block得你 即係佢唔想面對 覺得煩覺得有壓力 至於仲愛唔愛我評論唔到 我前度都一樣 已讀不回我 我絕對明白個種灰心 但你都要明白 短期內你都唔應該再用任何方式接觸佢 只會令佢更加反感

諗得長遠啲 專注係自己度 我自己就瘋狂做gym打波約啲fd 唔好比自己一亂諗就走去煩佢 做好左自己先 或者唔好諗挽回 佢就係覺得過去太多唔開心既事 先放棄呢段關係 你自己做得好 而佢仲有不捨 佢自然會用佢既方法去睇你既生活 可能unblock你之類 但唔好為左去impress佢 順其自然吧 我相信如果大家始終係相愛 係有緣 無論經歷啲咩 相隔幾耐 都會走翻埋一齊 但前設係你知自己過失同不足 你有行動證明你既改變

同路人 一齊堅持 明白你既難捱 辛苦既時候諗下 為左佢你要堅忍你要改變 仲有我同其他巴打支持你 加油

樓主Take care啦
我以前都做過一模一樣既野
不過我就從來冇講過分手既
都係發完火就氹番佢 次次都驚氹唔番
直到有一次終於都分左手
不過轉個另一個角度睇就係 唔好再比自己繼續衰落去
就算所謂既'最後一次'氹得番都係冇用 因為下一次又係咁 根本就係一個惡性循環 到頭來大家都辛苦
及早抽身 好好反省下自己 從一段已經過去左既戀情中學習
對下一任好啲 咁先叫做冇白愛過上一任
身為過來人 真係好明白你感受
所以take care la ching :'(

明白 但我會諗 改就點都會改 你係死性不改 換個對象都一樣 惡情循環唔在於對象係邊個 而係自己個心態 我可以控制到既野我會做 至於佢比唔比機會我我控制唔到 只能平常心面對 好多朋友都好似你咁講 對下一個好啲就okay啦 但可能過左都唔係好耐 唔好話諗下一段關係 我直頭冇意欲去認識新對象 呢段時間當比自己沉澱下 唔少巴打講得岩 我呢種人咁自我 唔改善下真係唔好出黎搞人啦

係 我諗我好快步入呢個階段

除咗講恭喜我都唔知講咩好

樓主諗住過多幾耐先搵返佢？

同樓主經歷相似，不過佢冇block我，我仲時不時會搵佢，而佢都仲會覆，不過hea覆。
依家一到夜晚臨訓前就會不自覺諗番起以前嘅快樂時光，真係好痛。
就黎到情人節，好想再搵佢但都心知係冇可能。
唯有真正改變自己先可以令到呢段感情冇白白付出

真係冇諗。。起碼都幾個月後 唔會短期內再煩佢 坦白講 冇咩面目再搵佢

明知hea覆 倒不如唔好聯絡一排啦 比自己沉澱下 做啲應該做既野 應該做既改變 何必不斷沉淪係個悲傷世界入面呢 你冇改變 佢亦唔會對你改觀

我終於同佢一齊返喇 失而復得既感覺真係好好！

男好女好，唔好老馮要對方接受你無理既牌氣

我諗你呢個comment 係我呢兩個月最值得開心既事 你點樣一齊翻？分享比我參考下

係 依家先明已太遲

巴打我好傷心
好想搵佢但明知唔覆
明知佢約朋友出去食飯

巴打仲做到咁豁達真係好難得
我最近搵到份好工
希望寄情工作

樓主近排點？
岩岩扎醒咗，見到ex係private ig到話自己係大仆街
我覺得佢同個男仔14號會出去食飯

佢第一次講自己係仆街係當佢提分手嘅時候
今次再講多次，除咗”背叛”之外我都無其他解讀

而家興幸嘅係最起碼我會大概知佢做咩，或者會透過同個男仔相處會更加諗起我

等緊廿幾號嘅來臨，近排我打咗5000字嘅文俾佢，係由拍拖到而家嘅點滴，再去到我對佢嘅想法，希望搵到common ground去修補大家

btw趁虛而入嘅人不得好死

又係新既一日
又掛住佢 唉

人會心淡
唔係唔愛你
係唔想自己再咁折墮

冇心拍唔好浪費人地青春

唔好打野比佢啦 有咩留翻見面講 你做既野先證明到你唔同左 文字已經冇任何幫助 我都冇搵過佢 我都冇任何planning要點做 我只係諗住做自己野 佢需要我既時候我會ready 就算只係搵我傾下計都好 我依家只可以做個被動角色

我知一齊翻既機會微乎其微 但如果我自己都繼續沉淪 機會就零 所以冇得唔諗開啲 努力工作啦巴打

I know that feel. 每日起身就諗起佢

我都知我地之間既感情係真實存在過 唔同既係 回憶對佢黎講係負荷係壓力 對我黎講係動力 只要佢過得開心我就開心

我有心 真係有 可能佢就係覺得冇時間再去盼望 所以狠心放棄

好彩分咗手 依家生咗個bb 又買咗樓
同個死垃圾ex一齊
多謝佢咁恨心分手
唔係識唔到個有錢仔

唔洗強調有錢仔既
識唔到更好未得,用錢去衡量好.....

曖昧左三個月 出過兩三次 街
突然block左我

連佢d朋友都唔應我
女人真係好仆街
揾人攝時間

樓豬你個標題根本錯
可怕既係你自己

痴撚線，自己仆街先，講到對方變心咁

要強調
佢太垃圾 自己defer完驚畢唔到業又唔搵工
連工都係我幫佢搵
夠膽死一搵到工無耐就出軌
祝佢長命百歲 百病纏身

兩個人相處
要好好控制脾氣
唔好樣樣野都發左癲先
你而家好傷心
但可能一路以黎長年累月你都有傷害到佢
令到佢唔再信你會改到所以死心
唯有當一個教訓

利申 過來人 同而家個女朋友好珍惜大家關係 咩都拎出黎傾唔會收收埋埋

咁都好啊 起碼一齊之前搞清楚佢對你冇乜感情 會遇到一個適合既女仔架 比啲耐性 做好自己 自然吸引到岩既異性啦

係 我樓上都有解釋過 標題有啲誤導 我知係自己既過失做成呢個結果

對唔住標題打得唔好 我承認自己係仆街

明白 無論將來係點啦 我都會好好改善下自己 祝福你同女友啊

將來既野真係冇人知 我都抱住些小既期望生活落去 做好自己先 交比天決定

唔知佢會唔會睇到呢個post 希望佢 或者每一個因爲另一半脾氣或者其他缺點而分開既你 可以比啲時間自己同對方沉澱下 理性同感情都兼顧咁去做一個自己唔會後悔既決定 可能對方有啲令你好討厭好灰心既缺點 但不妨都諗下要遇到一個真係投入去愛既人唔容易 若然你真係用盡耐性 冇心機再去試再去經營 放棄都好合理 但如果你仲係好唔捨得佢仲對將來有盼望 同佢傾下比次機會條仆街改啦

至於脾氣差 冇耐性 自我中心既你同我 一齊改下佢啦屌你 唔好急於求和去講啲做唔到既承諾 認真諗下點改點實行點落去啦 你都諗唔到點做 唔好旨意對方幫你諗埋 大個啦 自己做出黎既野要自己承擔後果 對方唔比機會你都無可厚非 改下佢啦 保持住小小希望 做好自己 緣份就交比個天 順其自然啦

今日就情人節 希望每位見到又有拖拍既今日過得開開心心 長長久久啦 至於最近分手既你 唔好灰心啊 努力做好自己 一齊加油

佢咁講得 即係保留有機會復合既可能啦 你唔好估佢點諗 估佢下一步想點 改下佢提及過既缺點啦 改變係你既入場券啊 你需要時間去改變去證明 佢亦需要時間去沉澱去考慮 比啲耐性啦

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

情人節快樂
如果啱分手嘅人 想挽回又好 走唔出傷痛都好 不妨睇睇 有好大正面幫助

係 我都有睇過呢個post 一齊努力啊巴打

多謝巴打
一齊努力變好啦

一次都唔應該講，講得出擺明看輕呢段感情

係 自私 衝動既人 先會下下講分手黎要脅對方

對唔住囉

你都知你做左戇鳩仔
唔好再打擾人啦

又一日
情人節了 唔知佢今日點過呢

我應該接佢放工嗎

唔好啦 你要比佢知你諗清楚先搵佢 唔係節日怕寂莫先搵佢啊

hi樓主又係我
原來分手後佢即刻同個男仔撻著
放長雙眼睇
我覺得自己被帽

如果發展到咁 當自己睇清一個人啦 當然你可以選擇照去等佢 我覺得冇得分對與錯 但如果你決定move on 千其唔好選擇憎恨佢做動力 因為你只會越走唔出 巴打加油 有咩唔開心再係度傾 支持你

篇文我就照send，起碼我會覺得盡哂我責任。
我係佢初戀，但無諗過初戀到最後都俾帽人戴
唯有可憐佢一時間俾新鮮感沖昏頭腦要搵水泡

琴晚我心情真係跌落谷底，由六到十二點，由傷心去到心碎，覺得自己同死咗無分別，懷疑自己嘅價值，去到好嬲對方，好憎佢。成晚無訓而家係憐憫佢嘅不懂事

脾氣差既人永遠冇諗過火遮眼時有啲說話行為
對方係聽完或者承受完個心有幾傷
呢啲傷係無論你做幾多野都補償唔到
人地愛你先包容你 你就當人出氣袋 郁啲叫分手

唔清楚既野唔好自己做判斷住 佢依家同左第二個一齊都唔代表同你一齊有不忠架喎 亦唔能夠肯定佢當個男仔水泡定真係move on 所以你都唔好估佢點諗 好似你第一句咁 做左自己個part就夠啦 去到呢一步 過來人經驗 唔好做到自己咁難睇 唔好越挖越深 篇文講完自己感受就算啦 叫你唔send都冇可能 當比自己釋懷啦 加油

"唔代表同你一齊有不忠架喎"唔太明
我明白唔應該做判斷，但要俾自己安落啲，唔亂咁諗
係我角度如果分手立即同第二個一齊好難會係認真move on.

其實都係約到佢出嚟，見返就冇事了。仲有同佢傾返計嗰陣係完全冇chur佢，都係等佢覆完我再覆返佢，冇話係咁send好多message 俾佢咁！約到佢出嚟嗰排係覆得我都算幾密，同埋語氣態度都輕鬆既，所以先話約佢出黎食飯咁！ 樓豬你都要加油！係鐘意就唔好咁快放棄！

我意思係 佢可以同你分手之後先同依家呢個發展 唔好講到話戴帽 同埋直接啲講 只係你放唔低佢先覺得冇可能咁快move on 唔好再用自己個套猜度佢啦 如果你地係咁同步了解 當初就唔會分手啦 我同你講既同時都係同自己講 佢同唔同第個一齊係佢既決定 你控制唔到 只要你自己既改變同決定可以自己掌握

我應該都冇乜機架啦 都冇咩籍口再去搵佢 唔係真係有啲轉變 搵黎都無謂啦 堅持住先

如果冷靜期約到佢出黎，係咪起碼已經有機會？
當然如果再有更多機會約佢時就唔好chur 佢，都要俾佢察覺你有轉變先會提升復合既機會？
最怕約到佢出黎會被fdzone

樓豬記住要每天正面生活

我只可以講所有有目的性既改變都好難成功 比你一齊翻你都會打回原型導致下一次分手 只可以記住改變係為自己 佢可以係你動力 但你唔可以做出黎為左impress佢

收到 依家去晨gym

好掛住佢

被分手一定好痛 一定會責怪自己做得好差
起碼要自己接受返自己
原諒自己先諗搵返佢
呢個係贖罪既過程黎

形容得好到肉 不過真係人生必經階段黎

呢段時間做返以前應承過佢既野
唔鐘意你肥就練大隻
做返一個值得被愛既人先

做緊啊 我本身瘦底 佢成日叫我增肥驚我第時仲瘦過佢 所以依家日日都去做gym

沒錯
但內心既改變仲重要

當然啦 但外型係將來見面既時候 起碼第一眼會見到轉變 之後傾翻計先會感受到性格內心既唔同 努力緊

好奇一問樓主
練大隻係起碼講緊半年以上
你仲要瘦底
唔通你真係等半年後先搵佢？